未瞓嘅大家做緊咩 入黎傾下計

諗緊溫唔溫書好，仲有成十課未溫
星期三考

星期二晚溫都唔遲啦

我進度好慢 好大機會唔夠